---
title: >-
    شمارهٔ ۹۴ - در تاریخ پدر خود گوید
---
# شمارهٔ ۹۴ - در تاریخ پدر خود گوید

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>والدمن خواجه میراحمد که بود از اعتقاد</p></div>
<div class="m2"><p>رشتهٔ مهر امیرالمؤمنین حبل‌المتقین</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>با گناه بی حد از دنیا چو رحلت می‌نمود</p></div>
<div class="m2"><p>داشت امید شفاعت زان شفیع‌المذنبین</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>لاجرم تاریخ فوتش هرکه کرد از من سوال</p></div>
<div class="m2"><p>گفتمش بادا شفیع وی امیرالمؤمنین</p></div></div>